當年九鐵出左西門子單野就金融風暴

This time is different.

我們有中国

What about 港樓唔會跌